騰訊ADR報捷 升逾5元

【本報綜合報道】投資者擔心特朗普政府稅務改革法案前景，美股上周五收市下跌，美元受壓，推動現貨金價連升兩周。另邊廂，「股王」騰訊（700）績後連創新高，連騰訊美國預託證券（ADR）上周五亦彈1.27%，較港收市升逾5元，報408.54元。恒指夜期跌47點，報29146點，低水53點。
道指上周五收報23358點，跌100點（0.43%），上周累跌0.27%。標普500指數收報2578點，跌6點（0.26%），上周累跌0.13%。納指上周四創新高，曾見6806點，上周五收報6782點，跌10點（0.15%），全周則升0.47%。
美股匯捱沽
美國財長姆欽上周五表示有信心共和黨稅改法案獲參議院通過，今年聖誕節前交總統特朗普簽署。不過，路透向60位分析師進行調查，結果發現三分二受訪者對美國今年12月底前完成重大稅務改革沒有信心。Amundi Pioneer資產管理基金經理John Carey稱，今年第三季公司業績表現頗佳，但市場對國內或國外政治風險仍感不安。
美元受壓，美匯指數上周五收報93.662，跌0.29%。美元上周全周累跌0.77%，為連續兩周下滑。現貨金價造好，收報每盎斯1,294.20美元，升1.21%，為一個月收市最高。
此外，研究機構EPFR統計資料指，截至上周三止，科技板塊基金連續兩周錄得逾10億美元資金流入。資金持續追捧金融板塊基金，連續第9周錄得資金流入。投資者從能源板塊基金贖回資金，規模為15周最高。美國股票基金與日本股票基金連續第三周「吸金」，美國股票基金上周錄得10億美元流入，日本股票基金則獲20億美元流入。

環保post

尋日adr又過升6 7蚊
結果今日呢

仲要星期6 日

股災

ADR 跌117 咩料

今晚會點呢🤔

跌多D啦

Pish

？

升

期貨去到281啦CHING

推

新一年

Show Blocked User - 乾坤燒鵝

今次真係真

$436

唔好咁玩9人啦
咁冇道德

升呀

升未

咪再跌

無事啦

你做咩成日自推?

正！

升幾多都冇用

原來得返380

=.=